施丹宣布辭任皇馬領隊

ALERT: Zinedine Zidane has called an emergency press conference at @RealMadrid, with reports in Spain he is set to resign. More coming up on #SSN

佩雷斯：買利雲賣賓斯馬
施丹：dllm 我唔撈

三連霸都咁，皇真難服侍

唔通雲加

爺爺is coming

等睇皇馬收皮

功成身退

去邊

車仔有空缺

下？

等不及摩3季了

關咩事？

大師果然有智慧

似哥狗咁玩夠唔玩炸

呀朗都就走
明知下年無4連仲唔走？

果然好醒

等法國世盃出局??

施丹X世三

點解要由一線去二線

光頭佬執教生涯從未係魯營輸波

等教法國隊

互換干地

等件垃圾迪甘斯比人炒做法國國家隊領隊

下任皇馬領隊

真係估中大野

雲加去皇馬?

唔撚係掛

去教法國啦,垃圾迪甘斯浪費一班好球員

做返人咪好囉
唔使再做賤種狗

急流湧退

9up的你凍嗎

邊個教皇馬管得掂班大帝

好醒 知道自己呢幾年既功績有唔少運氣加成 之後冇咩可能再重現
識得係最巔峰果陣走人仲可以比人當神咁拜

巴里贏了

不愧係球皇

阿朗自己教返

雲加教？？？

雲加馬德里

爺爺喺阿仙奴廿幾年就係等呢個機會

Wen Madrid

醒目 下季似咩都冇 走先

迷雲狂贏

球員生涯識急流勇退
執教生涯又識急流勇退
等世人淨係記得佢嘅威水史
大師

去教猁狗囉

想睇猁狗點吠

急流湧退
真正贏家

踢波又贏
教波又贏

屌玩撚哂

去挑戰英超啦

去做法國國家隊教練啦

馬達拉斯 縮撚左去佢老母個閪未 ?

估唔到退左役都有施丹轉身睇
用盡晒所有運氣幫皇馬拎3連霸，再係高峰時期炒佩狗魷魚上神枱。
下季請唔到個壓得住班大帝既領隊隨時頹幾年

佢嗰下頭頂馬達拉斯係咪唯一污點？

一定係因為佢覺得對唔住沙拿
利申:反皇

擺明自己高峰引退

Wenger

雲加 in

真男人 , 畀人侮辱家人 都仲可以忍 ?

會唔會收到死亡恐嚇，所以辭職

比我收工唔做啦 上左神台

爺爺去梗皇馬啦

雲加上任

見到牙朗開始回塘,
bale 又好難全季打正選

zidane: 下季不了

你真係好撚低質

六條煙嗰啲名宿囉
再唔係佩狗可能請干地嘅
當然唔排除世界盃之後有一堆名帥俾人炒魷魚

垃圾仔 死不足惜

最高峰個時走好明知
好過下年四大皆空個時比人屌

醒目

正哥唔掉碟飯 死撚左啦

已經拎過世界盃，望都唔望

明智 自

賓施馬：我想踢返國家隊

拖舟：ok

復出踢波！

去教法國隊拎埋世界盃刷cv

割禾青，識玩

復出國家隊

迪甘斯

光頭佬咁迷世三

得雲爺爺有呢個名我，唔撚係呀

其實對皇都無乜影響la
皇咁勁, 啲球員落場自動波識踢la, 邊個教下年都會照四連

古迪之前話想做皇馬教練 唔通一早收到風

等教法國

割禾青

痴撚線

去重召賓周馬啊

打爆機就賣game

1d統治力都冇

帶法國隊拎埋世界盃再去psg

雲格隨時接任

六條煙入面得返魯爾、卡路士同費高有機會。
但唔覺得佢地拿屎上身

父愛好偉大

拎埋真係前無古人個種 Level

施丹 唯一一個皇馬球員同領隊都全身而退

終於做番個人

正式教練黎講 除左雲爺爺真係諗唔到第二個

污你老母，個情況就係你比人話你老母係雞係公廁任人屌，你會唔會打柒佢呀

入面班大帝真你無咁上下份量地位邊壓得住

Wanger In

爺爺

以佢咁強運+法國咁靚手牌 如果可以拎埋歐國+世盃真係唔洗旨意諗有人破到紀錄

丙朗前路又未決定，巴爾又好似就黎走，依家決定劈跑其實可能仲好

真既話，球員同教隊身份都登上最高峰，往後一百年都未必有人做到。

而家炒老闆好過比老闆炒

呢個真

光頭佬用個朵吸引埋世三嚟先走嘛

見好就收

牙朗前路未定可能係收倒風呢

識玩

坐呢個位根本三煞位黎

唔怪得連C朗都走

WENGER IN !!!

最高峰功成身退，佩服

大部分主力都三張野
而家唔趁好就收仲等幾時

唔sick ball睇呢張圖以為雲爺爺係教曼聯

Pedro Sanchez?

Wenger in

法國足協嗱嗱聲即炒迪甘斯 請施丹做有機會即刻今年拎世盃

占屎可能係最大贏家

賓周馬：

賓周馬：無正選啦

雲yaya

教落去下場一定被炒

C 朗都走硬了

知道下季成績好唔過今季 佩雷斯就會炒
而下季又好難再高峰得過3連霸 所以自己走

迪甘斯打完世界盃必收皮, 神丹可立刻上任

爺爺唔好去
實比人撚狗

復出踢世界杯

似傾掂數啦
迪甘斯 都玩左好幾年啦

拖舟: 我唔做狗喇屌你老母, 終於可以做返個人
拖舟走, C朗走, B朗走
鍠狗下季仲唔收皮?
然後局住買尼馬
下季正

今季季中聯賽落後 西班牙盃又出局
歐聯又仲打緊果陣 啲人都開始屌緊佢 又有報導話高層想換人 咁既公司 比著我都走先啦 何況個尾仲收得咁靚 下季神話斷左又乜易變過街老鼠

迪甘斯再玩焦土論

依家即刻炒迪甘斯
請施丹教啦屌

雲爺爺

玩死左個歐國盃都有得教算係咁

聯賽仲要做三弟
國王盃比護級隊踢走
皇馬球迷覺得冇嬴哂三冠都係垃圾

Go manu la diu

如果RM重建，請爺爺真係唔奇
邊個用幼齒勁得過爺爺

真心醒目
班波都三連霸左
好難仲有突破
自己走定先好過比人炒

極大機會教法國🤔

真係人生贏家
球員贏晒所有榮譽，做教練又要風得風

爺爺出名戰術大師
佢教皇馬應該會幾勁

100 年都已經預視到
果然無改錯名

對面龍門玩得太癲
邊夠佢玩

b朗走條鐵咩 c朗走梗點會唔留

魯爾

玩鳩猁狗仲唔夠?

賓施馬終於有機會再踢國家隊

教皇馬咁撚大壓力，成績回落少少就比球迷屌全家，急流勇退都好既

光榮退任 歐聯三連霸創歷史
又氹到班球星聽聽話話
呢個時候走果然識走

佩狗仲話好意外，唔通等下年比你炒on居

卡路士呢啲風流波南美佬撚會教/教得店咩

係咪想講功成身退

唔單單皇迷既
皇迷:唔夠霸氣
其他迷:黑哨 -6 功夫足球

希望牙朗都走

老都要鬥 都痴撚線

全身而退都岩 唔係比人賣走/炒

急流勇退 大軍師

費高，回家吧

咁先識玩，個紀錄都應該冇乜人破到

賓斯馬：今次仆街

聯賽季初成隊踢到咁垃圾 餵到門前都可以炒
國王盃個陣後備實力又差左咁多
到最後做三弟都經已偷笑啦

用急流勇退最貼切

講真而家個陣啲球員年紀偏大

屌

留住紀錄+好成績走

都岩，好過比佩狗撚落台

真係雲加馬德里

無錯 近年唯一一個有好收場

其實佢幾醒，今季攞到歐聯都算有啲運，
如果唔係分分鐘乜柒都冇
皇馬教頭呢個位真係高處不勝寒，
乜有一年跌watt就即炒、無論之前有咩豐功偉蹟都冇用
而家高峰急流引退，仲可以同皇馬保持良好關係，其他球會爭住要，好過下年畀人炒

牙朗又走
c舟又走

下年蝗咪67

施丹歐聯三連其實算證明左自己未?

真心有智慧，三年用左三套打法贏歐聯。
今年的確有運。
高處不勝寒，自己走好過到時俾人炒。
希望佢下一份工都有成績啦。

真心好高招，無論球員定教練生涯都達到最高峰

由古至今，佢應該會係球壇地位最高嘅神中之神

廢事比人炒
炒左皇馬先
之後去教法國 人生贏家

因為迪甘斯真係垃閪圾囉 帶住呢班人是但雲爺爺定施丹都基本4強啦

雲爺爺不敗奪冠for sure

智者

真係堅神
大家永遠記得佢最風光既時刻

尼馬去硬皇馬

只要佢教法國贏一次世盃

佢就成為足壇既神了

同c朗講定88

保光環

上完神枱，遲啲就會教法國國家隊，補返以前既遺憾！

佢個仔係咪玩完

皇馬管理層係全世界最小器既人
佢唔會俾你功高蓋主
佢當自己係最叻最有眼光既人

佩佬旗下第一個炒返老闆

不過聯賽又抵屌
唔講拎冠軍
難得巴狗跌哂watt都可以差佢咁遠
呢隊垃圾都可以拋開皇馬十幾分
唔比自己友屌都偷笑

唯一一個喺高峰期炒佩狗嘅教練，夠曬矌古絕今

咁先識玩
留低最美好的回億
唔會似哥洛夫咁

37場聯賽不敗
今年疤狗=上年皇馬
柒住咁贏

雲加is coming

未 仲係好廢 要30連先勁

疤狗: 3連世盃先勁

未拎英超

#welcometochelsea

上年仲有得爭下
爭到last先有
今年就係踢完頭半季就知勝負
而且巴塞自己都和好多場
皇馬拎唔到機會抵屌啦

叫何Wayne教囉 成日鬧人傻仔教練

30.05.2018 - The VAR system is officially included in next year's La Liga

31.05.2018 - Zidane resigns as Real Madrid manager

攞哂4大聯賽 歐霸歐冠 世杯 七大洲盃賽先證明到佢係勁

教祖記拎歐聯啦

C 朗都要走了

冇西甲冠軍冇西班牙盃冠軍
垃圾走啦

RM > Juventus > Bordeaux

佢都未教過一線隊

真係有智慧

下一站應該教法國啦

邊個話皇馬重建會用幼齒 除非係enzo

劇本已寫好
今年法國攞唔到世界盃冠軍
足總炒迪甘斯 施丹上任
兩年後法國攞歐洲國家盃

而家已經係

碧根鮑華?

三連歐聯已經好難破
再拎埋歐國世盃就用十年做晒人地一世既夢想

3連歐聯真係好難破到

咪撚請施多夫條垃圾 唔該

老老實實 唔請Wenger請邊個？

要贏嘅已經贏晒,要提升難度.

黃子華：世界上最偉大嘅球員就係施丹

三場？

合理 皇馬都係一盤生意 緊係搵生意人打理

碧根包華 同 路明尼加 都唔差

蹤觀當今球壇 又真係 雲加 最夠資格
入雲我信 雲加馬德里

光頭佬智者

球員同領隊生涯都完美

三連歐聯？

世界杯要教襯早wo
呢兩屆d 好多球星
再等多屆唔知有無咁好彩

真係好撚醒目

連買三鋪大都中晒
要收錢走人唔容易
施丹唔係賭徒 應該係清楚蝗馬實力大不如前

好大機會教法國國家隊
出面法國冠軍賠率係咁落..

戇鳩

碧根鮑華 球員時代同領隊時代都拎過世界盃同前 R 聯冠軍, 剩係球員時代都攞過前 R 4 屆冠軍
當然無施丹咁威以領隊身份連續三年制霸,
但都唔講得笑 絕對都係球壇傳奇巨星之一

重召大仔賓施馬

拖舟

高章

施丹教練身份贏埋WC就可以贏少少馬鼻

但而家計碧根鮑華成就更高

球員身份同領隊身份都拎過世界盃呢下真係唔講得少

醒呀 最高峰時退位 保住自己個朵

拖舟差國王杯未贏過

冇啦，年年都係巴塞

咁C朗應該真係會走
拖舟同禪師積遜一鳩樣，冇冠軍實力既唔教，睇到隊波開始唔掂就拿拿臨鬆人

痴線過 雲尼亞里同迪馬提奧

拖舟咪醒目仔囉
冇玩到盡識抽身
下一任就慘喇
又要重建

真心呢招勁！

創歷史三連冠之後辭職，留名青史

急流勇退

最有可能係咁

佢咁玩法好難有人超越到佢

好聰明

迪馬堤奧同拖舟一樣都係歐聯淘汰賽100%勝率
不過拖舟連續三年咁解

拖舟真係醒目仔

真係慘 利物浦輸一隊實力大不如前既球隊

巴塞夠贏冠軍,但實力都大不如前啦

巴塞都整體實力下降唔少

利物浦係輸運氣，坦白講有無沙拿已經兩班波
再講皇馬連續幾場都係對手重大失誤而有波入
我諗施丹都無預計可以攞到今年歐聯
尤其是季初連熱刺都贏唔到只可以次名出線
不過運氣都係實力一種，施丹都係要有本錢先得

會唔會係c朗兼任？話晒佢都係歐洲國家杯決賽贏波領隊

覺得佢會去教國家隊準備下個4年世界盃，人生大滿貫

利物浦輸運氣

即刻要改返個名紀念拖舟大神

If C7 走, marcelo 話會跟住走

一代皇朝終結

小花或成最大贏家

重建唔駛兩三年又一條好漢
你估鍠財大氣粗會dup好耐咩

最強cv
而且都幾難揾到第二個全部球星都服嘅領隊

C7走= Neymar/ Hazard come

有無聽過皇馬十六郎? 反覆重建左好幾年都係一舊屎

呢隊皇馬底好厚
要執都好快搞掂
巴塞先麻煩
呢幾年等收皮都得
中場走小白/沙維

聽講返去教祖國，馬列斯有世界杯打了

佢當年帶到法國入決賽 已經可以名留青史